點睇Ohkoreabeauty

一排冇幫襯
唔經唔覺原來佢ig已經11.3萬followers
唔知大家覺得點

去門市買衫次次都要訂 又要等好耐先有 耐過啲ig shop仔 訂完到貨有時都冇email要自己上去問 做到咁大現貨都唔入多啲 佢哋會係件衫加自己鋪個tag搞到拖到咁耐 但真係冇咁嘅必要囉

真係件件都要訂之前等一星期都有 前幾日問話要2-3星期。。。啲店員都西西地 感覺唔太好

好垃圾，買件衫又貴又要等幾萬年都未有，做得好過佢大有人在啦，請個濕鳩model返黎擺pose但就連正正經經成件衫個完整樣都睇唔到，model幾高，件衫長度乜柒都唔講，又要逼我入佢個網到搵資料。我係想睇件衫係點啊，唔係想睇佢擺pose啊

成個售後服務都好差，不過因為做到咁都仲係多人幫襯，所以都唔洗旨意佢地會改進。之後最多去佢地個度睇款，但唔會再比錢佢地賺

我最後一次買試過要等成個月

我自己而家都會盡量幫襯小店 平過佢又快過佢

佢地dup好多成本去影相請model 搞到d衫貴晒